獨立監警會同暫緩係無分別

你正式撤回左
即係之前the bill is dead,暫緩係廢話
屌你老母第二條又玩字眼
咩撚野獨立監警會

文字遊戲，垃圾
五大訴求 缺一不可

加入2個人就變成'獨立監警會'，等於酒樓一樣、換左老闆就改名，內裡廚師無變過。

五大訴求 缺一不可！